hello, 我終於黎到呢度啦

屌你老母

。

你會有細佬定妹？

循例講句
屌你老母

屌你老母

你老豆呢？

我屌你老母

屌你老母呀

屌你老豆

喂，你老母呢

比你老豆屌，屌你老母

你老母比我屌

一蚊 跟機